DC9怒屌王喜乞衣

網民（疑似DC9）精彩留言

王喜真人不嬲都串

幫唔落

客人都好難做

唔洗俾錢咪唔洗煩找錢囉，
自己懶就找就懶得找啦，又唔肯裝八達通機，自己唔改進，就要人地毫幾毫子俾你

話就話唔想俾人抽水，實際係方便報少d稅